點解仲未有譴責示威者記者會？

政府今日係咪擺緊工？

黑警成功向記者議員證明有暴力傾向既係自己

一哥：強烈譴責記者佔領馬路，大家唔好笑。

諗緊點兜

冷處理
政府一味縮就得

又擺罷不分？

真係咁難打啱字咩 ？

屌 罷囉

估下午4點開

對黑警黎講尋晚只係好小事

香港政府去咗邊？？？？

推

有等於無咁

比人挾持緊

香港人要團結好似蟲蟲特工隊咁
蟲蟲特攻隊 - 香港人Version

幫手推 推爆佢

連登就話明確堅持五項訴求姐
呢班示威者都唔知搞乜
不入流
自然當小事處理